是日靚午餐 香煎澳洲穀飼帶骨豬扒 配 加勒比海莎莎 萍果燒汁

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
香港飲食評論打手界超級巨星
聲稱中立非 _ _ (百搭亂填)嘅
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者那吾克儉提供

中非打

打手非中立

啲豬扒大塊到 飽死

一剔過
中非打
打非中
完！

好唔好食

打手非老闆

講下味道先
一上台聞到既香味就同以前好唔同
講又唔知點講 聞落有d似豉椒味
應該係蘋果燒汁味
食落就完全唔係豉椒味 好濃郁 好正
豬扒可能係帶骨位 特別鮮嫩
加勒比海莎莎好清新
食落喉嚨好舒服

好食

同佢講慘過番印度有冇折

死印度佬又做打手

無 仲會拎燒雞拍你個後尾枕

咁遲架今日

想問你係咪十年前係高登推廣TB文化果個

人山人海
唔知以為落左mk

是

因為係而多人

你

一路食一路仲聽到四周有人講 慘過番印度
好大壓力 下星期應該會減少食百里香次數

又唔可以咁做

好味？

宜家百里香真係overload

改名做慘過返邊度

所以今日帶飯食算

其實我都好想食

你囉

係 今日都見佢地出錯左個餐

梳

聽日又會爆多人
我又食唔到甜品了

印度仔支持左你咁耐 你遲啲竟然會少食百里香 對你好失望

岩先大叫你個名冇人應

傻既先應

我上星期都食唔到

幾正

佢個沙律仔好好味

有冇蚊蚊蚊royal級牛扒？

無牛扒 得豬扒

求之不得 快點拎雞拍我

2點8去食都爆場 同出單問題真係幾嚴重

諗住同同事落嚟試下點知原來要book枱先有得食

有次2點幾去得小貓幾隻
呢嫁太多人去啦

實在太多人啦

唔洗book
但係係無位咁解姐
有d熟客成班人就會book定先

個哥哥仔問我有冇訂餐,我話冇佢就話:咁冇喇我地啲嘢食賣晒喇
諗住特登嚟捧場㗎嘛